韓文「蠢撚」係咩意思？

見啲韓仔咁話自己

啊 你又幾好笑架喎

Takbok😂

In fact I just 9uppin🙄

崔世安？